啲垃圾保險佬真係好黑人憎

保險狗快啲嚟負皮我

咁快有一隻手足人咗嚟

平時唔係好活躍嘅咩

兩隻手足做咩唔𨳒鳩我

唔該曬

仲唔話我憎人富貴
推到你仆直

呢度好多保險狗搵食架

推到佢哋入曬嚟吠，身邊朋友屋企人都有做保險，但無佢哋咁無恥

識唔識個醜字點寫